Google Duplex 自己打電話去book剪頭髮

都唔知係好事定好得人驚。

算唔算過咗Chinese room arguement?

有可能算, 因為對方真係分唔到

幾日前新聞已經講緊

iMOM

香港: 全自動猜猜我是誰、你有一個包裹、大新銀行、中銀借錢、保險、....

可能我保守 我覺得好撚恐怖